{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 타임"
    },
    "text": "蔚山の日山タイムでは幸せな一日を満喫することができます。客室数は28つから形成されており、韓国語を含めた他の言語で案内も可能です。周辺地域情報を教えていただいたら、一山(イルサン)海水浴場まで徒歩で約200m、大王岩公園まで徒歩で約1.1km、防御陣市外バスターミナルまで車で約900m、蔚山(ウルサン)科学大学まで自動車で約1.5kmです。また、早い入室が可能であり、VIPの客室を予約すれば、15時から入室することができます。追加でネットフリックスとユーチューブを視聴することができて、スパ浴槽も利用することができます。無料ワイファイとIP TVも提供され、TVの無料映画視聴が可能です。また、VIPルームは天井が開かれる特別な経験を提供します。寝具類は100%独自の洗浄され、早く到着した場合無限駐車が可能で、出張客は客室に荷物を保管することができます。最高のサービスで清潔な客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "日山タイムの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "日山タイムの客室数は28部屋です。"
        },
        {
            "question": "日山タイムではどの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "日山タイムでは韓国語を含めた他の言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "一山海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "一山海水浴場まで徒歩で約200mです。"
        },
        {
            "question": "大王岩公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大王岩公園まで徒歩で約1.1kmです。"
        },
        {
            "question": "防御陣市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "防御陣市外バスターミナルまで車で約900mです。"
        },
        {
            "question": "蔚山科学大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山科学大学まで自動車で約1.5kmです。"
        },
        {
            "question": "VIPの客室を予約すると、何時から入室できますか？",
            "answer": "VIPの客室を予約すると、15時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを視聴することはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ浴槽を利用することはできますか？",
            "answer": "スパ浴槽を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無料のワイファイとIP TVが提供されますか？",
            "answer": "無料のワイファイとIP TVが提供されます。TVの無料映画視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームはどんな特別な経験を提供しますか？",
            "answer": "VIPルームは天井が開かれる特別な経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように洗浄されますか？",
            "answer": "寝具類は100%独自に洗浄されます。"
        },
        {
            "question": "早く到着した場合はどうなりますか？",
            "answer": "早く到着した場合は無限駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "出張客は荷物を客室に保管することができますか？",
            "answer": "出張客は荷物を客室に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "日山タイムはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "日山タイムは最高のサービスと清潔な客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 492
    }
}